梁凱晴報名參選立法會

【我報名參加咗一個已經取消的立法會選舉】

時常有人問我，政府下一步是甚麼？習近平會怎樣對付我們？我不是預言家，亦不想做政權傳心師，不能剖析瘋婦、小學生的行為。大家唯一知道的，就是暴政不可能給予我們喘息的機會。

先係DQ12人，再以疫情DQ 今年選舉，未來還會藉大型武肺檢測收集港人DNA。說實話自上年六月以後，已經知道此極權的荒誕。但有如此一着，雖然心裡早有個底，但時辰來到，心情也是複雜的。

政權不惜加速攬炒香港，向反抗者報復，我們一方面被壓得難以喘氣，另一方面政權亦進一步搾取香港的僅餘價值，同時引來更強國際輿論壓力。

作為一個被DQ的選舉底下嘅參選人，參選嘅初衷就係想為抗爭留一點血脈，繼續奮鬥。因為大家可以看得到，香港現在只剩下了一條向前的單行線。長路漫漫，要繼續前進，就只能嘗試一切方法，無論空間有多窄。縱使前路有幾多阻滯，大家都只能繼續向前，因為已經再冇退路。

出年有冇選舉？會DQ咩人？我哋無從稽考，但大家有嘅係彼此，有嘅係信念，有嘅係不滅嘅決心。呢個時候可能大家仲係未消化得哂，過去兩日，自己同團隊都依然思考緊未來抗爭的出路。但最起碼，我們還有一些陣地需要固守，作為月華區區議員，定當繼續在亂世，在疫情中與社區同行。我相信大家香港人依然會繼續同行！

#社區為家 #晴繫月華
————————
📸【Instagram】

————————
不屈火苗 存亡號召 Ballot, or Bullet

Hi國安

細腦粒議員

細細粒議員

9萬一個月想比佢包

咁大波一定支持

啲testing 都未做返好就走去選立法會